一年一度數學撚挑機 最新令和2年東大理三入學試題目出爐！

留名

繼續冇條識

連登仔數學5**都唔識

你條回帶西又回帶

最新令和2年東大理3數學入學試題目

sumimasen nihongo wakaranai

原來貼左

等今年題目

題目又難 又冇操過 唔識係正常
你估班考生個個天才咩 一樣要瘋狂操卷攞經驗